「1Q題」正常人既睪丸......

正常人既睪丸叫testes，咁陳奕迅既睾丸叫咩？
第3頁開估

tes

testes

秒

錯

你呢個三春喎

teste

陸高遠

Testis........

啱啊

why

擺明英文題黎乜撚嘢1q題

Testes係眾數 testis係單數

一Q題 ?

但你望下上面d人先

Tesla

電睪丸療法

Tasty

流曬口水

坤哥